作為重組的一部分，克魯斯表示將加倍努力進行工程建設。聽取Lyft、Cruise、Nuro和Aurora關於無人駕駛車輛前方道路的介紹| Megan Rose Dickey | 2020年8月28日| TechCrunch
到去年年初，Aurora已經找到了多個合作伙伴，籌集了一筆可觀的戰爭資金，並因擁有一些頂尖工程人才而名聲大振。最後一隻獨角獸：這個自我驅動的創新者能生存嗎|查魯·卡斯圖裡| 2020年8月27日|奧齊
幸運的是，基因工程已經表明，我們可以提高這些微生物在綠色循環中的利用效率。我們用微生物來清理有毒的電子廢物。以下是|塞巴斯蒂安·法納德| 2020年8月20日|奇點中心
因此，他通過全球運營領導者計劃（Leaders for Global Operations program）獲得了雙MBA和工程碩士學位。童年時期的醫療鬥爭塑造了他對提供更有效治療的追求| Tate Ryan Mosley | 2020年8月19日|麻省理工技術評論
生物工程教授Sasisekharan說，平行的過程也可以用於開發新的新的治療方法。短短几個月內出現新抗體|凱蒂·麥克萊恩| 2020年8月19日|麻省理工學院技術評論
例如，五大湖州擁有所有主要地區中最集中的工程工作崗位（超過318000個）。沙帶從死亡中咆哮而來|喬爾·科特金，裡奇·皮帕裡寧| 2014年12月7日|每日野獸
工業的復興使這些工程人才成為地區成功的關鍵。沙帶從死亡中咆哮而來|喬爾·科特金，裡奇·皮帕裡寧| 2014年12月7日|每日野獸
Pragnell在日本花了三個月的時間設計預製倉庫。《女巫之家：巴拿馬叛變的手工釀酒者》|傑夫·坎帕尼亞| 2014年11月30日|每日野獸報
Facebook軟件工程實習生的收入相當，月收入超過6500美元。硅谷實習生在三個月內就能掙到服務人員的年薪| Samantha Allen | 2014年11月25日| DAILY BEAST
他還為農學和工程學的大學研究金募集資金。墨西哥對抗卡特爾的神聖戰士|傑森·麥加漢| 2014年11月18日|每日野獸
這封信間接指出了工程用語中兩個長期存在的根本錯誤。理查德·特雷維希克生平，第二卷（共2卷）|弗朗西斯·特雷維希克
或者，他對工程學的知識引發了一個問題，它是如何工作的？理查德·特雷維希克生平，第二卷（共2卷）|弗朗西斯·特雷維希克
他曾指導上述弗朗西斯科·烏維爾（Francisco Uville）繪製礦山圖紙的藝術和工程。理查德·特雷維希克生平，第二卷（共2卷）|弗朗西斯·特雷維希克
正如喬治·格羅夫爵士所說，他的器官以“卓越的工程品質”而聞名。最近的器官制造革命——喬治·萊恩·米勒
人們幾乎不會懷疑哈拉姆·斯卡拉姆·鮑比·哈格魯（harum scarum Bobby Hargrew）會設計如此微妙的業務。舞臺上的中央高中女生|格特魯德·W·莫里森